撩妹語錄

我屌你老母呀撩乜撚嘢妹呀
呢度香港定大陸呀
溝女就溝女搭訕就搭訕啦撩乜撚嘢妹呀
唔撚知最近做乜鳩周街都喺度po埋曬啲咩撩妹語錄
睇見都火撚滾
香港人咪就係咁囉平時就得把口話反反反
結果就俾人慢慢文化入侵蝗化自己
咩海底撈咩抖音咩喜茶咩咩B咩咩逼又成日用殘體字
香港人真係唔佩自稱香港人
叫自己中國人算啦

仲有隔離po嘅婊子
真係屌你老母

有隻五毛偷偷地放低負皮

仲想入嚟屌你

仲有d咩性價比
廣東話一個「抵」字用咗咁多年
竟然搵3個字代替1個字

性價比我覺得可以接受嘅
cost-price-value嘅直譯
抵同性價比又係唔同概念
抵唔洗解釋啦
但係性價比係用嚟比較一樣嘢抵唔抵

連登冇曬真香港人?
全部都覺得冇問題?

內地好似用把妹

撩妹=搭訕
把妹=溝女
有咩衝突?
同埋總之兩個字都好撚難聽

child登真係child登